# Korean translation for mailnag
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the mailnag package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mailnag\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-01 20:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-15 06:26+0000\n"
"Last-Translator: Bae Taegil <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-09-25 10:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14012)\n"

#: Mailnag/config_window.py:88
msgid "Enabled"
msgstr "활성화 됨"

#: Mailnag/config_window.py:94
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: Mailnag/config_window.py:160
#, python-format
msgid ""
"Mailnag found %s mail accounts on this computer.\n"
"\n"
"Do you want to import them?"
msgstr ""
"Mailnag이 이 컴퓨터에서 %s 메일 계정을 발견했습니다.\n"
"\n"
"그것을 불러 들이기를 원하십니까?"

#: Mailnag/config_window.py:308
msgid "Delete this account:"
msgstr "이 계정을 지웁니다:"

#: Mailnag/config_window.py:382
msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

#: Mailnag/config_window.py:491
msgid "Missing data in account(s):"
msgstr "계정에 없는 데이터:"

#: Mailnag/config_window.py:494
msgid "Please correct this first."
msgstr "이것 먼저 고쳐 주세요."

#: Mailnag/config_window.py:508
msgid "Config file does not exist, creating new one"
msgstr "설정파일이 존재하지 않아서 새로 만듭니다"

#: Mailnag/keyring.py:66
msgid ""
"Failed to unlock Keyring \"{0}\".\n"
"Wrong password.\n"
"\n"
"Do you want to try again?"
msgstr ""
"열쇠고리 \"{0}\"을 푸는데 실패했습니다.\n"
"암호가 틀렸습니다.\n"
"\n"
"다시 시도하시겠습니까?"

#: Mailnag/mailnag.py:521
msgid "Open in mail reader"
msgstr "메일 리더에서 열기"

#: Mailnag/mailnag.py:522
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Mailnag/mailnag.py:557
msgid "(and {0} more)"
msgstr "(그리고 {0}개 더)"

#: Mailnag/mailnag.py:560
msgid "You have {0} new mails."
msgstr "{0}개의 새 메일이 있습니다."

#: Mailnag/mailnag.py:562
msgid "You have a new mail."
msgstr "한 개의 새 메일이 있습니다."

#: data/account_dialog.ui.h:1
msgid "Accountname:"
msgstr "계정이름:"

#: data/account_dialog.ui.h:2
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: data/account_dialog.ui.h:3
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: data/account_dialog.ui.h:4
msgid "Mail Account"
msgstr "메일 계정"

#: data/account_dialog.ui.h:5
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: data/account_dialog.ui.h:6
msgid "Port (optional):"
msgstr "포트 (선택사항):"

#: data/account_dialog.ui.h:7
msgid "Server:"
msgstr "서버:"

#: data/account_dialog.ui.h:8
msgid "User:"
msgstr "사용자:"

#: data/config_window.ui.h:1
msgid ""
"<a href=\"https://github.com/pulb/mailnag\">Mailnag</a> - A mail notifier "
"for GNOME 3\n"
"Copyright (c) 2011 Patrick Ulbrich\n"
"\n"
"Mailnag is based on <a href=\"http:/launchpad.net/popper\">Popper</a>\n"
"Copyright (c) 2011 Ralf Hersel"
msgstr ""
"<a href=\"https://github.com/pulb/mailnag\">Mailnag</a> - GNOME 3 을 위한 메일 "
"알림기\n"
"Copyright (c) 2011 Patrick Ulbrich\n"
"\n"
"Mailnag 은 <a href=\"http:/launchpad.net/popper\">Popper</a> 에 기초합니다.\n"
"Copyright (c) 2011 Ralf Hersel"

#: data/config_window.ui.h:6
msgid "<b>On mail arrival</b>"
msgstr "메일 도착시"

#: data/config_window.ui.h:7
msgid "<b>On mail check</b>"
msgstr "메일 확인시"

#: data/config_window.ui.h:8
msgid "About"
msgstr "정보 보기"

#: data/config_window.ui.h:9
msgid "Accounts"
msgstr "계정들"

#: data/config_window.ui.h:10
msgid "Check interval:"
msgstr "확인 간격:"

#: data/config_window.ui.h:11
msgid "Enable spamfilter"
msgstr "스팸필터를 활성화하기"

#: data/config_window.ui.h:12
msgid "Events"
msgstr "사건"

#: data/config_window.ui.h:13
msgid "General"
msgstr "일반"

#: data/config_window.ui.h:14
msgid "Mail client:"
msgstr "메일 클라이언트:"

#: data/config_window.ui.h:15
msgid "Mailnag Configuration"
msgstr "Mailnag 설정"

#: data/config_window.ui.h:16
msgid "Messagetray label:"
msgstr "메시지트레이 이름표:"

#: data/config_window.ui.h:17
msgid "Play sound on new mails"
msgstr "새 메일이 오면 소리 내기"

#: data/config_window.ui.h:18
msgid "Spamfilter"
msgstr "스팸필터"

#: data/config_window.ui.h:19
msgid "Start Mailnag automatically"
msgstr "Mailnag을 자동으로 시작하기"

#: data/config_window.ui.h:20
msgid ""
"The following script will be executed on every single mail check.\n"
"Mailnag passes the total count of new mails to this script,\n"
"followed by <i>\"&lt;sender&gt; &lt;subject&gt;\"</i> pairs."
msgstr ""
"다음 스크립트는 매 메일 확인마다 실행됩니다.\n"
"Mailnag은 이 스크립트에 새 메일의 총 갯수를 전달합니다.\n"
"그리고 <i>\"&lt;sender&gt; &lt;subject&gt;\"</i> 쌍들이 뒤따릅니다."

#: data/config_window.ui.h:23
msgid ""
"The following script will be executed whenever new mails arrive.\n"
"Mailnag passes the total count of new mails to this script,\n"
"followed by <i>\"&lt;sender&gt; &lt;subject&gt;\"</i> pairs."
msgstr ""
"다음 스크립트는 새 메일이 도착할 때마다 실행됩니다.\n"
"Mailnag은 이 스크립트에 새 메일의 총 갯수를 전달합니다.\n"
"그리고 <i>\"&lt;sender&gt; &lt;subject&gt;\"</i> 쌍들이 뒤따릅니다."

#: data/config_window.ui.h:26
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: data/keyring_dialog.ui.h:1
msgid "Mailnag"
msgstr "Mailnag"

#: data/keyring_dialog.ui.h:2
msgid ""
"Mailnag can't access the keyring because it is locked.\n"
"Please enter the password:"
msgstr ""
"열쇠고리가 잠겨 있어서 Mailnag이 접근하지 못합니다.\n"
"암호를 입력하세요:"

#: data/message_dialog.ui.h:1
msgid "Mailnag Message"
msgstr "Mailnage 메시지"
